Red Velvet熊熊&JOY為首爾地鐵錄製列車廣播！

在地鐵上也可以聽到RedVelvet成員姜澀琪和朴秀榮的聲音。

最近在首爾地鐵2號線包含澀琪和JOY聲音的廣播被公開，成為了話題。

此次活動是由首爾交通公社和SM娛樂公司攜手策劃的，目前正在以2號線為試點進行播放，預計從16日開始在首爾地鐵全線車廂都能聽到澀琪和JOY的聲音，廣播內容包含上下車禮儀、日常應援信息等內容。

黨鐵搵DEER FUFU錄返段有冇得諗?

韓國人真係好幸福

牙災正式 牙熊樣衰 樓豬每月供款幾百美金比電競女神 巧撚有錢

識得搵牙災已經好能sick ball下..

Irene + Joy先叫完美

真係好

搵熊囝最能識貨

牙災把聲正過熊

叫床聲

我覺得唔係

只有你

如果有埋Irene wendy yeri 就perfect

唔會啦 熊囝好多粉絲

SM

一定唔係喎

屌你老母 中武肺死啦仆街

牙熊把聲勁special勁治癒lor…

係 你識野

牙Joy把聲勁sexy勁引人扯…

扯住上車...

錄低反屋企…

晚晚我耳邊講

災仔把聲勁甜❤️

好聽到